林奠-被卷入政治風暴的女子

真係好慘㗎佢 身邊嘅人不斷割蓆 孤立無援 連共狗們都開始將所有野推落佢到 不知不覺間就成位戰犯 不間如此 連屋企人都被追撃 試問一個小女子面對咁多壓力 係如此悲慘 唔知佢依家諗緊乜嘢呢 準備上刑場嘅心情係點

講笑咋屌你老母
唔抵可憐嘅垃圾 仲有割蓆果啲 唔好以為咁就冇事 血債你地都有份還
你班死黑警更加要死全家
16號一定要行出嚟 乜撚野和理非非冇用 你碌撚就冇用 仲要唔好搞人宗教 唔好分化 唔好亂叫口號 唔好亂信你地嘅post 唔好放下戒心 今次唔輸得